Ondanks de intense arbeid en de prachtige ontdekkingen van het moderne filosofen, ik kwam altijd ontevreden en ontevreden uit mijn studies.
Sir Isaac Newton zou hebben toegegeven dat hij zich als een kind aan het plukken voelde schelpen naast de grote en onontdekte oceaan van waarheid.
Die van hem opvolgers in elke tak van de natuurlijke filosofie met wie ik bekend was verscheen zelfs aan de vrees van mijn jongen toen tyros zich daarmee bezighielden achtervolging.
De ongeschoolde boer zag de elementen rondom hem en was bekend met hun praktische toepassingen.
De meest geleerde filosoof kende weinig Meer  Hij had het gezicht van de natuur gedeeltelijk onthuld, maar haar onsterfelijk geslachtslijnen waren nog steeds een wonder en een mysterie.
